[致仍在猶疑的人] 呢幾日好多消息/陰謀論/嘰哩咕嚕，但係希望大家明鏡止水，揸緊個信念，6.9有緣見一見

大家好。同好多人一樣，我係土生土長香港人，grad左做緊office狗差唔多一年。我係一個CD Rom，其實近年連read都read少左，同埋主睇高登多啲。但係始終大時大節(端午節快樂)，連登人流多啲所以係呢邊出post。

其實每逢呢啲大時大節(端午節 I mean)，都一定有啲人出黎放風。呢個圈中人又話有人會衝會剩好撚危險，嗰個又講出完黎兜個圈其實托柒。相信大家都見怪不怪，但係今次有人堂堂正正係啲狗舖前面放左個煙花，似乎真係引出好多認真mode 真心膠既恐慌，又話係啲勇武撚比個下馬威又話黑幫狗咬狗又話自編自導自演，總之吹吹下就吹撚到個結論就係6.9好危險咪撚去。但係其實真心，關你撚事咩？要唔要去，你地應該一早就好清楚自己既決定：如果你覺得你對呢個地方有責任，你會做番相應既決定。你可以驚、有顧慮可以滯後/ 再調整你個位置，但係希望你唔好退縮，因為你既參與係所有行動既backbone。無論衝唔衝(衝廁，政府app黎。嗱證明我愛國愛港好市民)，如果人數唔夠/ 散曬其實都係把撚。所以好希望聽日會同咁多位自由意志獨立思考完決定去應節既巴絲冇組織咁偶遇。冇計嫁而家係要寫到好白，唔係又比人話煽惑嫁啦。

至於大台，我個人就覺得其實應該反思下做搞手既方式既。我明白申請不反對通知辛苦過乞狗，但係唔洗篤灰篤到咁撚入戲下話？對住啲膊頭有花既就佛祖咁撚大愛，對住自己友就見佢戴個口罩都塔利班mode話人係鬼。其實而家咁既局勢，啲運動員要應付啲足協球證已經好撚攰，你做後衛仲要JR Smith咁成鳩日撚住粒波唔傳，係做乜鳩？場比賽係大家既，你唔想幫手可以袖手旁觀，但係冇理由掹住自己既前鋒，由對家中出自己十幾粒掛？一係你索性一齊own goal 啦？

好啦經就唔講咁多，大家都明嫁喇。呢一刻最緊要調整好心態諗好自己想打咩位，啲流言蜚語就聽下好啦。今晚飲多啲水早啲訓，聽日出黎踢場好波！(講緊聽日十一點十五分南華 vs 葵青，黃竹坑遊樂場人造草。我到時會去睇，一定好撚精彩)

香港加油！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕群擁而上立即集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！